日式麵包王啲包好食極都唔夠麥當勞啲包好食

點解個作者唔出下同漢堡包鬥嘅日式麵包王啊？贏咗美國漢堡包一定好威

美式米飯王

美式漢堡王

日式麵包王D包可以穿越時空,修改歷史
麥當勞啲包得唔得

麥當勞D包創造歷史

可以支配世界

有漢堡喎

鬥殺傷力 M記贏

白柳

我整嘅麵包食完可以上天堂，麥記得唔得先

麥記都可以幫人加速上天堂
仲要係永久性

嗰啲唔係上天堂，係落地獄

黑柳霸氣回覆